厭女 裙腳仔

有冇巴打都係20歲以上都係好依賴媽咪
同埋好憎媽咪以外嘅女人
同老豆關係麻麻
咩事都要搵媽咪

我就係 ，同埋我又係深櫃gay（睇落直男）
有冇心理學家可以解釋一下 裙腳仔，厭女，深櫃嘅關係？

因為你係基佬囉

裙腳仔點解釋？

基佬多數都係咁
因為要平衡返心入面對女性既愛

我都好鍾意伯母

我媽咪已經50歲喔 唔係掛

弗洛依德話戀母會出現閹割情結，視老豆為競爭對手，所以同老豆關係一般係正常

點解好憎媽咪以外既女人先？
你係咪童年受過d咩重大打擊

唔係 純粹仇視女人 覺得女人成日同我哋男人爭男人